晚間修補連農場會畀啲大陸人用刀斬，所以應該組隊去唔好一個人去。

所以應該組隊去 唔好一個人。

三個都唔夠

TG組隊

Push

仲要帶gear